# Ambiente de desenvolviemnto #

* PHP.

Linguagem de programação em alto nível.

## Desenvolviemto web ##

Uso de interpretador e motor.

Construção do motor e interpretador em alto nível.

GCC/G++.

Bibliotecas e API's.

cgi.

Common gateway interface.

- **MVC**.

**Laravel**.

Configuração do ambiente de desenvolvimento.

Debian GNU/Linux.

Apache:

Nginx:
